求麻辣推介

食好多間都覺得唔夠辣
求麻辣推介！

推

Sam gor

求真係麻既麻辣

我都係,香港已經冇咩辣到我
不過你係淨係麻辣定係辣都係

譚仔特辣

三特辣都唔係好夠

想試非常辣就裕一品
麻辣一定係要食旺角警署對面嗰間 (近酒吧過條街)
忠告: 食得辣先好食, 咪俾錢買水
利申:米線專家

係真係麻 食到個口冇知覺

有幾辣先,有冇18禁/死汁咁辣?

我試過食中辣都頂唔順 食到個胃暖然後抽筋
未試過大辣 應該要洗胃

川菜 推薦三希樓 辣得黎好食

四特

你個名
唔怪得推介間野都係紅磡

我兩樣都得
但好鍾意勁麻既感覺！

咁我要去試下了！感謝巴打

麻辣派對

我食大辣啊之前
但係我覺得唔健康
覺得自己健康既quota 唔應識浪費比譚仔！
所以就改左食二小辣

川菜
正啊！謝巴打推介！
Mark低試下先！

我都想食呀

好堅秋

北角之前有間食水煮魚
D麻辣好撚正
不過摺左